連登邊個台最多有錢人

波台:好多大蛇問馬會出糧 有錢到周圍派
財經台:個個股神 日日賺到fatfat
車台:揸得車窮極有限 好多巴打都揸名車
最窮一定係cc台 得五毛
你地覺得呢?

創意台 ff自己有幾多億身家

一係app台一係車台 兩邊d人求求其其都fing成球野出黎玩玩具

波台成班廢青唔入流

財經台唔知

吹水台

上班台 個個月薪以m起跳

財經台炒樓已經完爆買車啦

CC台噴青反大陸人都係因為無錢買樓，最窮果批

車台